[ONE IT] PRODUCE_X101及X1討論區 (113) 出道專輯初動突破50萬張粗卡！Fly High！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.01 X1首個一位！
9.02 專輯首周銷量突破50萬張！

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

X1首周銷量突破五十萬張！
排歷代首周銷量第8！

Wakanda forever留名

曜b LM

快啲好翻，健健康康！

「多謝你如此精彩曜眼，
成為我平淡歲月里的星辰。」

帶潔同熙留名

祝曜b早日康復LM
希望所有仔仔都安全幸福走花路

帶可愛曹留名

曹lm

帶呀性LM

唔知有冇人po過，呀性個鼻好尖

lm

仲有你搵下

仲上緊！！！！

出道專初動銷量破50萬唯一男團

係咪史上第一

出道專黎講係

帶2pick lm好似好耐冇po過牙潔

真係好愛佢啊！！！！好靚仔啊！

眼瞓到字都打錯

可想而知幾多海外飯

？你定所有

出道日前大陸都十幾萬 韓國都十幾萬 真係好大fanbase

idol radio好可愛啊啊啊啊啊佢三個

餅好靚仔

救命笑死

我想要張

好正好好玩咁

潔呢張真係好好睇

一野夾起手作仔

不要玩南小.jpg

Lu姐放左UGI爆紅直拍上youtube

錯重點之第二張牙熙笑得好靚

佢咁笑好得意

個笑容靚到

唔怪得之等今日先黎爆銷量啦
計初動之餘 又計埋次周成績ONE IT

好正

白車立牌換曜/性/曹/碩/尚/潔
白𤋮小咭換曜/性/曹/碩
黑曹書簽換曜/性/碩

好人一世平安 ，有意歡迎留言，小妹感激不盡。

我喺到諗緊點解我咁遲先get到佢嘅顏

feel到你心好累

好可愛

想做牙車

我都係想做木勺比曜b攬好啲

做杓簡直係萬千寵愛在一身邊個都有得攬

晚晚一齊訓諗起都興奮

呢張鬼死型

曜係咪想錫落去 所以木勺話佢化咗妝叫佢唔好

佢個西面樣

Mon左好耐post 第一次帶性留名

有冇人有黑ver東東小卡同我換車車

遲唔緊要 最緊要係get到

可以想像曜平時點樣吸貓

最後個張好得意

腳仔

好似外國啲細路仔

個樣好傻豬

英式美少年

好有氣質

曹

係咪聽日idol radio?

真係好靚有仙氣

5號～

Oh the show 又4號 姐係聽日都好好休息啦唔該！

主要想睇曜b、碩、性、嘈同潔

好有feel

牙熙唔出聲係最有仙氣

白髮堅有仙氣

哇！！！！！上左啊 52萬張 上左紀錄第7位！

今日爆左六萬幾隻碟抽卡既大家都有份爆架

各位one it 好勁

好熱血 最後20分鐘爆到上第7位

歷代新人初動1位
歷代歌手初動7位

等睇佢哋攞金唱片

其實信和同cd warehouse買計唔計

點解可以咁靚仔

今晚好熱血好感動

認真估唔到全世界ONE IT咁有後勁 仲爆到6萬出黎痴線

我以為最尾幾日應該都係得幾千張咋

因為今日係留下歷史紀錄既最後一刻啦
新人初動 過左就冇了

咁樣落去嘅話，第日真係billboard

真係好癲

其實佢出道日有起碼25+個時 有dream過最後都應該有40+呱
邊估到你依家初動就50+ 咁落去總銷量60+不是夢

今日嘅銷量可以搏下星期打歌拎一位

我覺得有機啊 銷量仲有 views數仲上緊 係音源跌啲

就咁睇字都好興奮好感動仔仔們ONE IT衝呀

歷代專輯初動紀錄

2019年專輯初動紀錄

啊呀呀我有依隻ryan仔啊！！晚晚攬住訓當係曜b攬住先得

第一張個樣好淫

唔係喎 突然醒起聽日全團首綜錄idol room喎！

牙潔係hardcore性感擔當

依度有冇人有黑色曜b書簽？我有牙碩可換

係金謠bb啊

李尚好可愛

好得意好得意

第一張個笑容好可愛

每次有牙尚永遠都係我地第一時間衝出嚟話好可愛好得意

中毒已深

哇依個站啲調色好正

好情色

李尚個眼神

雖然曜b真係好可愛，但係我宜家一見到金曜漢、換卡、X1小卡依啲字我就燥底mon咗成日ig真係想死

嬌嬌괜찮아요～～～j下仔先啦

好warm

好耐無見 我係老母 亂入一下海南米 佢要出道啦

最後係咪三人組啊?

最尾個笑容靚到

係呀

初一位飯拍

X1 THE SHOW 全cut

出道啦
老母我好掛住你

海南米半年高咗6cm應該好快180 點解你個仔大得咁快

每晚做運動

好可愛好可愛好可愛

曜b係真傻唔係扮傻
點解中意親嘅idol都係咁

呀好得意啊媽媽微笑左

the show FLASH直拍
算清
個台好滑好彩冇受傷

今日電視正式播lu 一位

凌晨2點幾佢地仲返左公司 唔知有咩野要做添
每次睇飯拍一見到曜b隻腳就會心痛左下

點解金曜漢咁可愛

點解你都咁可愛

神早流流都同步到

係得依家有依啲傻仔野架咋 好好珍惜啦 睇一次少一次

佢個cute B樣，真係睇極都唔厭

仲要有啲豆雞咁得意到爆

隻眼碌到好大好得意

收圖都收到亂哂籠
究竟啲站姐仲可以搵到幾多款兔仔耳比佢戴？

已經收到分唔到啲圖收咗未呢5年都會瘋狂戴兔仔耳

牙潔個眼神

呢張相影到好似隻耳仔真係佢咁完全係現咗本體出嚟

痴線
點解依個b可以咁可愛

想捉走呢隻bb返屋企養

上水

【OSEN獨家】[X1今日錄制《IDOL ROOM》，10日播出！]3日據OSEN獨家報道，X1於3日（今日）上午開始進行了JTBC人氣綜藝《IDOL ROOM》的節目錄制，而組合出演的該期節目將於10日播出。

據悉，此次也是除團綜《X1 FLASH》之外完整體X1出演的首個綜藝節目，將通過節目會散髮出怎樣的魅力，還將與MC鄭亨敦，Defconn擦出怎樣的火花，備受期待。#X1

Lm先

idol room上班圖&片

呀！！！！！！！

我要困返佢入籠嘞

好靚啊啊啊啊啊啊啊啊

學長

星期五都有電台上啦

唔知大叔仲記唔記得韓哥個面罩呢

黎緊好忙喇

佢俾我捉咗翻屋企玩波波

16號仲要去日本

岩岩弘大見到

D打扮好韓系咁
有幾個近鏡既仲柒過唔想講

個日本c位

又要洗眼

日版...真係追唔落

Ending好恐怖
望到一個正常嘅，望真啲原來係PDX個日本仔

今次終於唔使自打嘴巴話唔追但係忍唔住睇日版太可怕追唔落矮人

我見到有人cap圖話有個幾靚仔 下面即刻覆佢得165

有雜誌拍

mcd預告

頂唔順唔追矮過米八既明星

完整版

好膠

Mcd預告

分分鐘同自己差唔多高喎咁

同我差唔多高既就真係會好得人驚

逐漸脫離大叔自拍行列

牙曹今日兩套衫都好男友

我feel到大半班都同我差唔多，甚至矮過我

好可怕我覺得好多都只係高我半個頭到

牙熙條腿長到

啱啱係維基睇最高係187，最矮163

163仲矮過我

之前冇追wannaone
而家終於明點解嗰陣啲人鬧得咁緊要

曜B出左po, 快去cafe睇

163既仔係咪未發育

如果發咗育都163就真係好陰公

咁就一世鞋墊都唔夠做

靚到

好靚仔

佢自己露墨好正呀

頭先係twitter見到
話佢染完金髮之後好似童話入面既王子一樣咁靚仔

個樣ok嘅話都仲有得救嘅

真係好似英國啲美少年

我係佢手上隻豬仔

<好似

又真係幾似
幸福小連豬

佢件衫真係

又係呢個filter

有排j

省唱歌

喊對眼好大呀

好正啊呢排好多牙省可以睇

Sor係我諗多左

啊好正

X1出道專輯＋周邊＋showcon給cj賺了70億！

不得了

張圖一開始令人唔知想點

自拍個度正 後面幾個啲pose

牙省真係好正

賺咗咁多錢唔係唔拍個正既團綜呀嘛

成班人係到派膠

俾牙性最尾個單眼秒殺咗

20190903曜漢官咖更新

［曜漢］ONE IT非常非常感謝你們

喲羅本~今天天氣非常好呢ᄒ ᄒ
今天我吃了蜂蜜巧克力麵包還放了鮮奶油非常非常好吃
還有非常感謝為我擔心為我應援的ONE IT們 同時真的非常抱歉讓你們為我擔心了TT
我心裡只是想要站上舞台向我們ONE IT展現好的一面 但不是只有我固執就能堅持下去的TT
所以我很傷心但我會盡快盡全力治療以健康的面貌在ONEIT面前展現美麗的舞台和好的模樣一直陪伴在我身邊非常非常感謝
ONEIT愛你愛你❤️❤️❤️

唔洗大投資+規劃巳賺咁多
未來只會係出碟/con/FM 循環
洗到佢地盡為止

頭兩句好似啲小學生寫日記

！！！

靜靜雞做咗蘋果頭公約

蘋果頭！！！！！

我要睇郁既蘋果頭呀

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啊啊啊啊好想拐哂翻屋企

哇！！！！！！！！！！！！！！！！

好可愛呀

好得意
牙潔件衫又開晒

佢呢個綁得好靚

好靚

呢隻調色好啱我心水

再加埋個表情 好女仔

好可愛，好似公仔

小公主

Barbie咁

依個都正 好似細妹咁

成功令我轉桌面

繼俉月衰之後，牙性終於肯all back

好女仔

頂好sexy

真．噴泉頭

佢喺俉月哀個頭好正我好鍾意

仲有

我都好鍾意，好霸氣feel
不過我比較私心remember me果震嘅造型

咩樣

佢心諗你地班人成日叫我露額頭，而家你地可以睇到夠la

啊!!!!!係女啊

一係唔露 一露就露哂成個俾你地睇飽佢

好驚會好似wanna one咁堆主打愈出愈hea

閘住講啲咁既嘢

一班小妹妹

我終於可以睇清楚D曜b跳flash

如果最後首主打係light咁嘅質素我會反枱

好得意

我都係咯!!!!超級鍾意依個style

唔好咁比 我對X1有信心既話晒5年 咁快HEA後面搞唔掂喎

頭先係cd warehouse 諗住買一隻試手氣 抽完叫左出聲

終於有個識跳大頭近鏡曜B睇

Flash真係好好聽好驚喜 本身覺得佢地未必會肯洗錢買好歌 但呢首真係出乎意料地正

癡線勁好彩搞到我都想再買

東漢仔同曜b

咁出道歌我又有信心既 pd團不嬲一開頭都好正
我見303啲歌都keep得幾正 希望CJ生性知道有好歌先賺大錢啦

真係得 換唔到既時候爆隻心情會好啲

哇!!!!!真係有

唔知以後有冇機會合作

佢地個手勢真係亂黎 個個都唔一樣

東漢塊面好腫

買完呢隻我即刻入去再買多隻黑版
呢隻無咁勁但畫籤中左牙碩都ok

兩大oui吸金男神

唔係今日先知既事黎所以先話OUI選人睇樣

扮cute

靠佢兩個起大樓

個名又差唔多

真係似

係青梅竹馬既仔同女

點解可以咁乖乖

個蘋果頭好襯佢

笑咗

兔仔係到跳緊

高清嘅白色曹好好j

佢真係越睇越男朋友feel

佢着衫style好正求佢好好打造南小

南小大個會變牙曹2.0變到一樣咁男友力max

期待變man嘅南小 可能最後崩壞咗同牙曹變咗兩個on9仔

除咗白色曜b立牌，其實我都齊曜b了 好開心啊啊啊啊

有牙潔加持 應該避免唔到man得嚟又onon99咁咪仲有魅力

俾掌聲嬌嬌 你可以幫我換啦

衰仔 俾人睇曬啦

唔好搞我了 換到發夢都係去換咭真係想死

黎多啲V啦

依排成日望車都覺得唔同樣

頂

stella仔

個特效阻住我睇點呀

遲下一定買 要搵款最正既拎去CON舉

小尚南小兩個小朋友好可愛呀

片個音效都可愛

wuli忙內好可愛

已成日常好正

突然間好排住佢地 好想好想下次去韓國睇佢地演唱會

好想打包帶走想睇團綜佢地同房點相處 一定可愛到癲

新meme

買咗一條之後就會狂買

屋企依家連放多張poster既位都冇啦 啲碟砌晒出黎

想聽南小叫李尚：哥～

奶我啦

聽日係咪會上候補架啦?

啊仔仔啊

又想養仔啦

狗狗都得

已經睇咗30次 次次都可愛到叫咗出聲

呢隻就係比狗養唔係養狗

原來同步咗

成日都同步

真忙內

我都冇喇 隻비상仲未搵到位放

呢個小公主好靚

佢等緊我去娶佢

南小唔係同57一齊嘅時候真係好乖好可愛

哇性曹啊

好想做佢嘅白馬王子
可惜我冇185以上

小朋友係咪盪失路呀

咪傻我已經收埋咗呢個小公主

佢唔好再高會好難搵到王子娶佢

等姐姐帶你返屋企

你翻去養兔仔

海南仔個頭

完全認唔出
不過係靚仔既

我要養兔仔同養公主

好似拉麵

咁細個漂髮好傷wo

好似小王子

我一望到都想講好似公仔麵

上面個張表情好man
下面一秒變翻幼齒小朋友

個頭冇咁曲應該會好睇啲既

深夜台 水浸啦

條gap

成個紋身露出嚟

黑版碩書籤好少見
絲你勁好彩

Deep v冇得輸

強烈要求多啲deep v

哇哇哇即刻9秒9趕到開台現場

終於知個個似曾相識既感覺係點黎

究竟...
係咩concept

我黎喇

唇色好靚

日系原宿風

佢地apple music張相
好想要原圖啊

日本101 vs 韓國404

冇眼睇

Wtf 呢個係出道預告？

好難搞

依個都有啲難搞

好想有人scan晒佢地啲圖上網 點解未見有人做啲咁既野

聽日有得睇架啦 4號好多野J

係天使

救命啊啊啊
我要洗眼

唔明點解會差咁多

蘋果勝宇同大家講早晨

成日改唔到口同人講牙性

沒有對比就沒有傷害

話說我幾鍾意stand up首歌

聽完佢直落flash就覺得好爽

正常賣碟個日已經有人scan
但而家都係冇

真係無人覺得呢張相佢地隻腳 個個都比人p到直一直咩 怪怪地

我都係 覺得好聽過like always 可惜只係intro

個日靚到

唔知今日10秒ending係邊個呢

尚

曜

曹

性

潔

牙潔一出黎俾心，我笑到痴咗線

比心都比得膠過人

新打歌服冇deep v唔開心

仲有聽日mcd 會有既

南小都係黎派膠

牙熙套衫係咩事

救命 佢畫牙尚個樣 笑死

我同fd傾佢地都係嗌花名已經翻唔到轉頭了

大叔風格

牙潔派膠應該好啱donycony心水 最多A

咁成身F既牙碩係咩事

仲要sip衫

好樣衰

笑死牙性都係

曜b個F又係咩事

好想快啲睇

好想知發生咩事

講日文既南小

donycony最鍾意玩隊長牙性同牙碩之前都上過週偶 同donycony識嘅又會俾佢地玩多幾錢重

牙曹全程爸爸微笑 望住南小個眼神好有愛

想睇佢地比人玩謝

啊

搞咩

有人好多A 有人好多F

牙碩以前啲個人技

我睇過
好想快啲睇啊

曜b又戴貝雷帽

好正啊！！！！！！！

笑咗起碼有十次

雖然係好靚 但我諗起⋯

亦都好似……

救命大笑咗出聲

李尚係到鬧緊啲乜好可愛

showchamp直播

佢fansign好多表情好得意

李尚做乜都好可愛

牙潔

黎啦 出現未？

好好笑

啱啱完咗 你可以等睇一位發表 應該就完

心心+撒嬌舞

+牙嘈教學

一位！！恭喜！！！！

第二個一位啦！

恭喜 一位粗卡

一位粗卡！！！！！！

曜b對腳咁都仲行大禮

曜啊你睇住隻腳啊！！！

呀潔都忍唔住扶一扶

J片啦

後面弟弟啲樣

點解扮可愛既ENDING就會咁岩落係牙潔度

命運

點解啲新聞圖影到飯拍咁

Like always 個時 曜b會唔會太可愛啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第二個一位仲會有既!!!!!!!

笑左好打意呀

我而家進化到就咁見到佢兩個一齊冇做任何野都已經笑咗出聲

一路行返屋企一路睇之後笑左出聲

仲有4分鐘首播
[BE ORIGINAL] X1(엑스원) 'FLASH' (4K)

哇!!!

曜b頭先flash打歌最後個ending好正 終於睇到樣

仲倒數緊2分鐘!

呀熙呀尚啲Deep V

好正呀！終於可以清楚睇到佢地套衫個樣同隻舞
我好似要求好低

睇到好滾動!!!!!又好似第一次認識隻舞咁
最清楚見到成隻FALSH係點跳 啲鏡頭都拍得好好!!有晒重點

FLASH
重點係 睇到仲係郁得既曜b

唔好引我喊啦
衰人

自拍擔當嘅Deep V曹

bb姐姐愛你

以後會唔會見到由其他人揸機嘅團體自拍

點解你地所有人都咁好

去返牙碩

佢諗緊我

咩事

好溫馨

你真係好得意

隻手指諗起呢張

成日覺得佢個心已經喊緊架啦

錄影緊時既?

小公主好靚

好想知佢用邊隻唇膏 我已經留意咗好耐

呀曹個加…加拿大

全部好鬼得意呀

想嘴

想咬

啊幾時可以真正睇到你地啊

想拉

最後隻腳拖住咁

要保護中間棵小花

想j

牙熙隻手咩事
係咁摷我曜B

我會捉走佢架啦 唔好拉佢呀

呢張圖兩個都好好j

係我中毒太深定點 竟然有一秒覺得似牙尚

好想聞佢後頸

要拎佢地出黎淨化下大家既心

TMI NEWS預告已經好正

呀尚戴太高，隻耳係咁打隻眼

我見到啲乜嘢

好蠢

南小訓地

一齊黎好J佢chok呢一下

ENCORE曹飯拍

想做吸血鬼咬佢條頸

一字馬係乜事

好驚曜b企個一字馬chok親下面

扯到

Like always全部都cute到癲咗！！！！

我想知有冇高清官方片J架

好chok

今日啲片既cover全部都係曜b咁濟

好好J

好型

大家live好好

Show champion 個youtube三個live都岀咗喇 10幾分鐘前
Like always真係好cute 預計我會loop好多次
我覺得Flash同like always舞跳得齊過之前

估唔到放送局都咁完美呈現C位

有! 特別係你睇返岩先出既dance 4K片 同今日打歌 真係睇到佢地跳得愈黎愈好!

PO左未?

睇左好多細節位都有執過 依家真心齊牙車表情都有好大改善到

哇

每一日啲圖都係放完又放

佢同我比緊心心呀

已經唔知張圖收咗未

我已經唔知邊張我係未睇過架啦

我已經唔理見有高清就收

打手唔好羨慕我

你加油 下次去你度選圖

今日頂唔順裝咗個duplicate photo fixer唔係真係分唔到

我笑左聲

可以黎loop片啦

咁樣對比好正
明明同一個人但三張圖都唔同feel

屌好似

有人話係
爸爸 仔 媽媽

好靚仔呀

阿女係到

嘩

好性感！！！！

搵人PO埋去 搞唔掂

好好j

搵人繼續接力

佢最近日日可愛到搞到我就黎唔記得佢個J樣

一家三口之摸燈系列

老婆黎緊啦!

頭兩張個眼神

最近睇得太多小兔兔都唔係好記得咁型既樣

李尚仲係好可愛

南小好可愛

佢成日都有好多個樣
個個都好中意

眼睫毛好長

牙曹：爸爸
牙潔：媽媽
南小：仔仔

真係好QQ!!!

南小個樣係我個樣

官方ig

個若隱若現嘅紋身

又想PO咩!曜b黎喎

po得好慢 而家牙嘈

曹又黎緊 諗住po晒11個?

係咪用behind入面個部黃色機影

潔宋組合好新鮮

團相！！！！

到底仲有幾多相未放出黎！！！！

好正但可唔可以po翻冇割開既版本出黎

我想要睇曜b個心口仔啊

一齊行大禮

我想做努那

嘩頂 好甜

好正但牙熙個樣有啲怪

調完色提升咗幾個層次

Swing啲色水真係 永遠可以將人變樣衰

無限重溫

超可愛睇幾多次都覺得好可愛

係度loop佢地啲一位片 突然好想佢地去打歌 好想睇佢地親手拎一位

係咪好多人想做牙宋

對短手

後面嗰排應該有墊野喺腳
東杓同牙碩矮得有啲離譜

宋仔係令大家羡慕嘅存在

曜b腳痛都行大禮
你真係好好

襯到件事極可愛

佢又冇得跳舞, 就快搞到我都唔記得佢個sexy樣喇

我淨係記得佢既bb樣咋

今日睇完個dance 4K片真係有種好耐冇見既感覺啦
明明都唔夠一個星期
仲有最少6個星期點捱

我要啊

而家已經好好，諗下出道之前嗰一個月我地都捱到！

睇尚就覺得真係一個安靜溫柔既美男子

雖然係順序，其實佢地個嘴都好易認

190904 MBC MUSIC 쇼 챔피언 X1 TS

INTERVIEW

괜찮아요+엔딩은 원샷이겠죠?+웃젤예+FLASH

一位+ENCORE

未被開發

點知係黑洞嚟

出咗道喇曜b，唔係拍緊pd
收斂啲啦

明明佢就係跟韓哥頭先既 做得好

我好鐘意呢下喎

但係又真係做得好咗至少唔係黑歷史level

係認真做 唔係搞笑個種

曜b：我有兩個妹妹

我覺得好性感

真係好粗，佢大脾

明架啦

宋仔攬住牙潔條腰

唔知幾時破左既3千1百萬

我都好想比佢問

我個仔
唔知又翻學又趕schedule辛唔辛苦呢

我會等佢大個仔架唔

到時塊面會唔會冇咗最標誌性嘅baby fat

佢講野把聲同語氣好軟好奶好溫柔勁鍾意聽佢講野

牙潔想做乜

咀落去！！！

我懷疑佢已經有禁過佢地個頭

自己搞cp都唔夠 仲要幫人搞埋

都話跟住佢搞cp實冇死

有冇人有呢個嘅gif?太得意了

眼仔碌碌

預告

佢隻手真係好靚好好j

救命係咪5年都要表演

俾人que完之後反白眼嘅牙碩
佢心諗係咪玩9我

睇黎佢真係好自豪依個個人技

我唔想見到呀

而家腳傷左 可能上idol room都要表演呢個

我覺得一定會出現話唔定donycony佢地鐘意所以比A佢

啊啊啊啊啊我終於升咗做正會員喇仲以為今次中途取消咗會唔批

恭喜

首I’m here for you 影到個個塊面都咁黃

今次encore stage唱得好左 the show果次佢地連聲都唔多敢出

我之前睇飯拍都以為佢地無聲 睇返官方版其實ok 係車果兩句

依個人真係呢
下面嗰張

笑死 估唔到個人技係佢

著哂老西, 都係一個BB
點可以tune得番正常呀

點解mnet可以成日凌晨錄影

我都想講 啲燈光勁核突

好想親眼見佢地啊！！！！

今日有露額性睇

啊真係好得意啊 點解20歲唔使扮都咁可愛！！！！

佢粒㕓，解禁囉喎

救命一起身見到啲咁正嘅野
又要轉wallpaper喇

補翻張

公然西鐵上面j仔，唔好拉我

我每日返工放工都做緊呢樣野

我已經冇分時間地點咁j仔

如果我喺曜b隔離，我真係做唔到咁冷靜合埋眼欣賞佢用鼻吹牧童笛

嘩大耳仔

碩：佢今次吹得幾好

一出道就解禁左啦

之前喺twitter search요한會出咗依套劇個醫生

琴日睇都見到一次 以為自己眼花

嘩！

出得咁突然

之前好似有人PO過所有AR CARD, 書簽&立牌既樣
可以PO多一次嗎?

剛剛先收到ALBUM
白ver有曜B既書簽&立牌, 熙AR CARD
求換潔性曹

係佢嘅標誌黎

真係好好笑

牙性個膝頭好似墊咗野咁膝頭係咪又痛
希望我睇錯

跳得好好！！！！
好有力度
又齊！
班仔好叻

我覺得呢輯相曹拍得最好睇

真心先最膠
膠團確認

牙曹真係好正

曜b song recommendation

好似跳得好過上台果陣

佢之前腳傷過

曜b個領可以再低啲

呀性個pose同個笑容咁熟口面

又變返大叔自拍

影到直頭有啲唔同咗樣

南小wink呀

佢幾時肯跟曜b學自拍浪費哂個靚樣

個英國美少年係邊

好得意啊

可能最尾跟咗牙碩學 然後張張相都同一個角度

閘住